[跟貼啲啦］無盡個主唱老豆做狗架 要唱就唱無恥！

其實之前已經有師兄出po詳細講過
仲上過熱門
上wiki睇下都知
唔明點解咁多人仲唔知
琴日大球場仲有人唱
跟貼啲啦
唔好俾人食兩家茶禮

要唱都唱無恥啦

無盡？聽撚完我想自盡啊

光復香港
時代革命

Push

一係你就奶共奶到底
唔好諗住奶共又想喺香港拎光環
最睇唔起呢啲垃圾

喂屌，真心唔知，多謝巴打

屌你老尾無恥

三個幾月未見過你出過聲
香港樂團？
含撚啦

琴日聽到無盡真係笑撚左

冇香港人撐你你地撚有今日咩

自盡

屌你老咪濕鳩毛聞

推

推啊屌你

邊個再唱可以當面屌佢

要唱都唱願光榮歸香港啦

推啊

佢係咪要同老豆公開割蓆

幫手推下 俾更多人知

其實爸阿爸， 改做認習近平係老豆就得

我地舉起呢個手勢
話比世界聽
中國人只有一個老豆
習近平就係呢位老豆
我地大聲對習主席唱
爸阿爸~ 爸啦爸爸爸。。。

但個主唱有份去發夢喎

屌你推

有冇圖？factchecked?

踩上這無恥旅途

發條撚， 出黎無人知行兩步就滅聲翻大陸出show

幫手推 俾更多人知

仲要唱人生夢一場革命不同

同這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種
條女一9樣

屌

幫手推 俾更多知

真心唔知 唔該手足

剩係知佢地返左大陸開show

屌你老母呀 仆街樓豬

講撚左 n 次 佢地有去6 月既遊行

抹黑狗 死撚埋一邊啦

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

禍必及妻兒

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

死抹黑狗 屌你老母臭閪

又如何？咪講撚咗佢地想食兩家茶禮
遊完行再上去開show
錢同光環袋撚哂
正

食兩家茶禮都唔屌得？

哇屌 原來讀閩僑

推915大遊行呀

話我抹黑果啲食屎啦
邊撚個得閒抹黑佢啊

唱榮光啦

屌你老尾繼續唱啊

佢ig story 睇過 無cap

咪撚再唱!!!!!!!

那年，Sunny 的母親與嗜賭成性的父親分開，在她決意離家的那天，Sunny 眼見著母親收拾行李，走出家門，直至電梯門關上徹底離開自己淚眼模糊的視線，而這一切，就發生在當時 Sunny 一家位於荷裏活道的居所。

阿媽定阿爸係警賊？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

印象中有訪問過呀媽做銀行

分化撚死開啦

佢有無發夢我唔知 但至少有遊行

一般偽人就算9數啦
但呢隊野假假地都係香港band, 仲要學人唱夢想
呢幾個月唔出聲真係對佢地已經絕望
利申：7、8年前係fan屎

rubberband 先係真香港人band

錢照賺
聲照發

有乜問題 係人地本事

為賺錢唔出聲 先再屌啦

push

唔好再唱

真係冇改錯名，19毛問

唔好唱無盡啦

濕鳩成日去澳門開演唱會

認真問
點解唔唱到變港獨歌？？
佢地咪玩完囉

唱完榮光梗係唱發現號同未來見

個個黑警都有出去遊行添有啲仲掟汽油彈架

出黎影張相
然後繼續奶共，繼續認老豆做黑警咁都洗得白，你真係弱智架喎

唱森林好過

遊行影哂你地啲大頭，whatsapp send俾嗲哋個篤灰熱綫先

駁唔到就擺低負評
自己都識過佢地有去6月既遊行
7月8月9月呢
呢三個月先係發生最撚多事
洗唔洗俾果張日期list你睇？
佢地敢為呢三個月嘅事發聲咩
啊sor 唔記得佢地喺大陸
睇唔到香港新聞

同姐撚同級

Copy from 另一個post既巴打

其實Sunny憎撚到佢個警犬老豆仆街
父母一早離左婚，跟阿媽生活。
自己聽下鐵樹蘭首<<荷理活道>>，即係已婚警察宿舍
利申:唔係洗白，鐘意聽鐵記多過supper

從小已沒有爸爸去給我一個可靠的肩膀
無奈她說要向著所想快樂奔往
你說怎麼 我可以怎麼
由你離開這一家思憶每日把我折磨
從前回家的踢嗒踢嗒 孩子再沒有聽過

並未忘記爸爸那天狠狠地向媽媽批鬥
並未忘記細小身軀依偎一角驚慌戰抖

推
大把歌揀，唱數碼暴龍

尋日聽到無盡 即刻屌出聲

有得㨂邊個唔想老豆住半山
肥媽老豆夠唔係狗，又代表咗乜嘢？

利申：首歌改得幾好

2013年 《Supper Moment世界變了樣演唱會》opening:

演唱會由宣示對社會不滿的片段打頭陣，舊香港演變到新香港，進而到國教風波、免費電視牌照事件，梁振英的「順得哥情失嫂意」soundbite在starhall再次播出，全場的噓聲，噓得比同樣在片段現身的阿奎諾三世更厲害。

熱血、反建制的開場，在一般港式演唱會絕不會看到，這就是青春的本錢。青春，亦體現在歌曲本身，Supper Moment的歌最常用追尋夢想做題材，聽了這麼多年演唱會，或許，聽得最多講夢想的歌就在今晚。

原文:
-------
而家唔敢咁開場啦

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

推
跟家聽無盡都好嘔心

關咩事？你老竇老母係藍屍，唔通你又係藍屍咩？觀其行，聽其言，歌詞寫咩，你自己判斷認同唔認同！

又改得幾好

而家要奶支那袋底 唔係邊有飯開

呢d boyband 識撚rocknroll 精神咩
pop 撚到
唔奶共你先驚

我咪觀其行囉
遊行完打完卡就北上開show
歌詞加兩句感性野蠱惑人心
錢同光環就係咁易搵

真係好想嘔

話說第一次聽鐵樹蘭，終於明白點解supper會紅過鐵

仲要學埋佢演唱會懶熱血對白

唱把聲好正

heavy metal

不嬲唔鍾意佢地

一定要推。

好多人咩都唔知，就咁睇下標題就當自己知道真相。 成日屌人要fc，但自己又唔fc。

你要唱咩歌冇所謂，但因為片面之詞就走去反個有去遊行嘅歌手。係咪就黎要每個藝人都whatsapp 樓主同你講支持港獨先得？

唔明首歌同佢老豆係狗有咩關係

點睇

咁咩叫rocknroll

近排係同fd講起 依隊濕鳩唔係好熱血架咩
居然係依個時候都唔出返首歌振奮下香港人

推
點搞好

推 聽rubberband好過 至少有出吓聲

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

第一，佢點奶共先
第二，大把手足屋企人藍到仆街啦，係咪代表班手足又撐自己屋企人
人地分分鐘屋企日日嘈交冷戰割埋蓆，洗唔洗又開個記招話你知

講heavy又唔算好heavy既
其實都唔關係咪metal事，純粹覺得首歌真係麻麻地
利申未supper fans亦非hater

Sunny 唔係父母離異？

香港人真係抵俾人恰
去打個卡就個個搶住將個光環笠落黎
轉個頭又北上開show搵人民幣
你繼續支持係你既事
但你下次喺街唱果陣唔好介意有人喺你隔離嘔
因為聽到真係反撚哂胃

呢兩位手足將香港人音樂素養表露無遺

%

好正啊好撚想聽啊

真多狗

其實sunny有出過遊行 但係佢冇做得咁出面

不過 我同意唔應該唱無盡

不過都番唔到上去聽

中央尚有習近平帶領

反抗精神
你識唔識？

屌點解香港d所謂band仔，hip hop大部分都係咁．．．

不如唱kolor 生於憂患

仆街黃子華次次棟篤笑都有北上開show
又要係香港屌政府攞光環，又要上去賺錢，仲唔係奶共狗

唔識咪問你囉

佢地番黎香港開就好啦
好想同佢地舉起呢個手勢

又要人歸邊都on9
仲要人地有去遊行又唔係冇出聲
連登仔都on99
泛民夠入中聯辦 你唔走去屌

口裡說光復香港，搵錢就去左賣港
7過當年gem

不過佢地落唔落到番黎？
喺ig打過卡仲唔俾人篤灰？

希望佢地唔好被失蹤啦

咪搞sunny喇屌 人地有去過遊行

唔好再抹黑佢地得唔得？

屌 依加知 嬲

屌佢啲歌鳩 可以
但真係似係黃 唔好屌自己友

想佢收皮好耐，終於

Post個story都俾人話食兩家茶禮

我咁撚低調打張卡都俾你見到？
仲要6月份架喎
唔該你唔好再傳
遲啲我返唔到大陸開show係咪你賠番錢俾我？

咁呢首真係唔好聽嘛

dllm supper moment

樓上已經講左
人地老豆唔係狗
唔同意一定要佢歸邊
咁同支那人有咩分別
一定要人表態

何以 這土地 淚再流

終於有人講

真香港人band仔就係有幫星火籌旗個班

真•獨立樂隊 呢幾日狂Loop

召喚 @有隊樂隊叫KOLOR

唔好咁啦 好多連登仔中意佢地架

佢老母老豆Divorce咗啦, BTW食兩家茶禮點都唔抵幫

Tui

岩啦
遂個出黎批鬥逼撚晒人做護旗手啦

歌都出埋啦

奶共

唱願榮光歸香港啦

其實從來冇人逼佢表態
係佢自己打卡話俾人知
但又抵受唔住人民幣嘅引誘
咁我咪屌鳩佢囉
你估我好撚得閒？
香港少一支樂隊我好撚開心？

樓豬柒到潛咗啦仲點睇咩

本人出嚟回應先考慮吓放過佢啦

係批鬥都批鬥咗班高官賣港撚先啦，喺到玩低級分化轉移視線，唔該巴絲們清醒少少

收皮啦 19moment

我覆咗咁撚多次都睇唔到
定係你選擇性睇唔到

爸阿爸~ 爸啦爸爸爸
呢個好笑

呢條垃圾識西音樂咩

乜撚野心態
反送中就唔賺得人仔
咁因工作需要係上面做緊野既人係咪一定要反示威先得?

唔係話唔支持你
你你句野ON9到冇朋友
你老豆老母藍
你黃都要清算?痴撚線架?

有冇多D證據冇既收皮

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咪撚玩啦 點撚樣可以食到2家茶禮呀?
你估對家又比你食咩
你又唔撚見杜生食到?點樣食2邊呀DIU

其實真係好撚失望，多年fans. 你話其他歌手都算9數，但係Supper你地打正革命夢想抗爭既旗號，到而家香港真係搞抗爭真係為夢想為自由為民主，你地竟然鳩縮仲番大陸搵人仔而唔係同我地香港人企埋同一條陣線。

唔好同我講咩Sunny 6月有去過一次遊行。我屌你地老母人地隊band就係打呢個旗號愈唱愈紅，唔好係呢個時侯先縮埋一邊扮番普通人

同五月天係太陽花學運嗰陣一樣
想食兩家茶飯，拜金搖滾

LOGIC好有問題
又話冇人迫佢表態
人地表態又DIU9人

唔通黃既做黨鐵又食2家茶禮???

你可以批評首歌唔適合
但你唔應該去攻擊個主唱
有去遊行發左聲 已經好過大把偽人啦
唔見你批鬥陳奕迅？
因為人地唱佢只歌就屌佢？
去遊行 po IG 你估無風險？

唔係個個都可以好似大 J 咁無私
比著係你奮鬥左咁多年先叫有少少紅又捨唔捨得比人封殺都唔 care keep 住高調發聲？
係咪一定要搞到好似唯唯咁IG 都 del 埋先安樂？

btw榮光歸香港好聽過無盡好多

洗唔洗del po

無～
其實我都係擔心佢安全姐
打過卡都仲敢番上去
希望佢平安啦

原來真係有人選擇性睇唔到

六月到而家就係得呢張相
好意思話温柔革命？
好撚温柔呀屌

一開知 聽到啲人唱想嘔

樓主咪撚分化啦
問人地有冇遊行 有巴打比圖你睇
又話人地北上奶共 上去開Show唔代表奶共既
人地老豆係「前」警察 唔係現任警察
你連人地立場都未知就一口咬定佢全家都藍絲
咁好難同你傾落去

只要你出過聲又冇次次撐
而又有賺人仔，就叫食兩家茶禮
好撚心啦
人地即使出過一次聲都已經係冒住風險咁做
而且講賺錢，上面講緊閒地係你本土賺十倍以上

連登仔選擇盲撐，好似國泰咁。

你表咗態
咪歸邊囉
做咩彈出彈入
表咗態仲返大陸開show好危險架知唔知啊

屌
人地同個老豆唔撚妥架
唔好問我點解知

另外唔該唱 年少無知得唔得呀

問題係suppet就係打正呢個抗爭革命旗號先會愈唱愈紅。而家香港就係係正呢種時候，但佢地竟然鳩縮。你話普通歌手就算鳩數，但佢地隊band平時就食革命抗爭財，到真係有事就想扮番普通人靜靜地匿埋一角？我屌佢地老母啊如果佢地本身唔撚係會抗爭既學咩人唱呢d歌仲要渲染聽眾啊

陳奕迅有冇表過態先？
佢keep住沉默我冇意見
但佢表咗態就唔該佢堅定啲
唔好轉個頭又北上開show
咁樣其實好撚嘔心

唔好同我講咩要搵錢要養家要名氣
要呢啲嘅你咪收嗲囉
學咩人打卡姐？學咩人講民主自由姐？
乖乖地收聲包你發達

要搵人仔好易架
唔好表態就得啦
你表完態又想北上搵錢
就會有好似我呢啲咁嘅正義撚出黎屌鳩你架啦

以前我都覺得sunny幫indie樂壇做好多野
叫做幫樂隊由地下帶上水面
但呢三個月睇到真係中哂伏
痴埋濕爬果班滅哂聲咁滯
而果堆band通常都喺大陸出過show
連雞蛋蒸肉餅(雖然已經唔係紅線人)
呢d唱過政治歌既band都收哂聲
完全唔正常
IOS喺fb ig出post都好隱誨

所以翻大陸真係毒藥黎

915民陣遊行 齊上齊落

痴撚線
人地首歌係講夢想，講每個人打破世俗偏見去追自己既夢
個夢可以係你想做畫家，想開餐廳，想去流浪等等
當然都可以話係想爭香港既自由

而中間你點樣克服身邊既反對到壓力忠於自己
就係首歌入面既革命

幾撚時變左專指同政府對抗個種革命
你係咪中文未撚學好

原來抗爭有分咁多種我真係無知

Sunny 616有遊行 佢IG story有相

真係無知就出少句聲啦
首歌本身係叫人追夢，你可以自己解讀做抗爭革命，但唔可以扭曲到首歌得抗爭革命一個意思

舉多個例：
梁天琦都解釋過佢講嘅時代革命，係「以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動」。唔係你所講嘅抗爭革命

又去番兩個月前逼達哥表態一樣，
人地唔表態奶共就係食兩家茶禮，
再屌都屌啲奶共先啦，
同花多少少力講行動post啦

一直都無好感 成日消費夢想熱血
講真要聽band都唔會聽佢地

仲有隊鐵樹蘭

變節比起敵人更討厭

唔明 反修例/反濫暴=反共？
唔太理解點解反修例就唔可以返大陸開show

tui

又唔係擁抱支那旗
要人地連搵食既渠道都要斬斷先叫唔變節？
唔係每個藝人都做到tommy 大丁咁型

如果發現佢擁抱支那、擁抱啲狗果時咪再屌

奶共狗
推到佢地班仆街收皮

佢出過遊行喎

咁之前有位前線警二代手足
樓主你割唔割？

Fced?

雷同二友under 紅線都有做歌出聲喎

我都支持唔好唱無盡
但洗唔洗批鬥Sunny?

繼續盲撐繼續請supper食人血饅頭，香港人真係可撚憐不惜麻醉自己同自己講大話就係為左假既偶像唔好比人拆穿真面目，繼續沉醉落去

樓主拎人老豆出黎講
就拎埋鐵記首荷理活道出黎講啦
唔好講一半唔講一半

人地老豆做狗都唔代表乜

玩得重金屬有幾多個係支持政府

Sunny未紅既時候 我跟過佢學樂器

佢份人唔會傻到去支持政府

但我同意咪撚再唱佢d歌啦

革咩命吖
下次叫做光復香港時代演唱會就算

Del po la

又唔好講到sunny有能力操控曬佢地咁
選擇向錢看都係個人選擇黎啫

推呀 雖然推唔郁

頂 我之前仲好中意佢地
不了

去遊行支持自由 同北上搵錢又有咩衝突先？

你咁樣同勇武屌和理非付出唔夠有咩分別
人地北上搵人仔還搵人仔
冇奶共奶到雪雪聲咪由佢囉
係咪要迫到全部藝人歌手都喺微博做護旗手先安樂？
首歌多人識 歌詞有意思 啱用咪拎去用
理撚得佢咁多咩

熱咩血丫
屌
以前有一排幾中意五月天, 都覺得好熱血架
然後咪睇撚住佢地愈黎愈商業, 愈來愈奶共
今時今日香港所謂樂隊咪一撚樣
一開始打住青春熱血香港本土
紅撚左之後? 北上賺人仔啦, 仲同你唱廣東歌?

未紅既五月天會公開講支持台獨
紅左既五月天話希望大家停止紛爭(反服貿)

最盡都係話大遊行出咗黎，發夢？

一齊dislike youtube

咁係咪去遊行支持反送中, 然後返大陸飲喜茶又無衝突?

你要咁講其實無衝突, 只係變成大家一向屌緊果D仆街姐
又想香港有自由, 又唔撚想付出, 又想繼續有大陸撐但又唔想大陸監控你

直頭係任佢解讀啦屌
講講下原來個革命係講緊中共反美帝添呀...

CLS
盲撐到一個點
屌你而家講緊抗爭攬炒, 個撚個都無覺悟
又要民主又要賺人仔? 咁抗咩撚野爭呀?
香港早日變深圳2.0 咁咪日日都賺人仔囉, 反乜撚呢?
咁出黎行咩姐? 早D將HKD變RMB 唔好咩? 咁撚中意賺人仔
仲好意思問有咩衝突
人地遊行完返大陸喜茶你又屌鳩佢? 而家遊行完返去奶共賺人仔就得?
收皮啦!

遊行有人播我即刻大叫轉歌

推到呢隊垃圾收皮

公平d講
佢同老豆關係唔好
首 荷里活道 同佢以前出show有講

老實，依家真香港樂隊，我最欣賞kolor
其實唔表態冇問題，但表左態要更支持

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我知佢地有發夢添
可能佢地發聲喺個人ig度， 無放上band果個ig
p. s. 我發夢前都係聽ios

狗仔？

好多人唔知一場show 要有咩考量
話佢地食兩家茶飯
唔係想偏幫濕鳩moment, 但係想講兩句

其實通常大band 既行程或者行Tour
唔會一個月兩個月之前先會去confirm
姐係反送中示威之前已經定左大陸tour都唔出奇
而confirm 左但唔去就會臭朵呢樣就一定
因為呢行圈子好細
你望下suchmos 呢隊日本band 突然唔黎令到搞手蝕左幾多錢就知
呢類band 搞手都會避免去邀請佢地黎香港搞專場

大家都有政治考量想濕鳩moment 出聲支持香港人既同時
係呢個咁敏感既時刻
無論對觀眾/協辦又或者supper 自己間redline 主辦
你有show 要出 大陸又禁聲
罷演任何同有關大陸出既show
近乎可以理解成以為都唔洗返大陸演出
咁當然supper moment 自己團隊唔係得四個人
都會有人跟佢地搵食
Fans或者hater 可以理解做supper moment 係一隊商業band
已經無左indie band 既自由
咁再用indie 既眼光去望佢地已經無咩謂
因為已經一早唔係獨立樂隊
但係我淨係知sunny 近年都努力將最面個一浸 indie band 帶比大眾認識
當然硬要講搖滾精神佢地又無咩既

硬要人公開出聲無咩謂
人地遊埋行 上到大台做到既事少左
受制肘係好正常
唔係個個都可以咁自由咁表達意見
無得自由表達意見 呢個問題都係係個政權到
而你知道某人立場仲去狙擊人
去叫人點解唔進步出聲
其實同叫前線突破心理關口去反擊速龍差唔多
因為大家都會有顧慮
倒不如將聚點放返落五大訢求係咪好啲？
著重返915民陣遊行啦

步MR 後塵

收到曬

收皮啦on9仔
黃？講到明佢奶共，奶到條脷變黃色呀？
打手就轉工啦，柒撚到咁仲要兜
證據大撚把人post過出黎，你要選擇性睇唔到就點都睇唔到既，個個人問一次，你以為自己邊撚個？餵埋條撚比你含好無？
打手就專業少少啦傻閪，奶個奶共藝人，都唔知你似乜野，屌你老母都嫌臭

即係如果老豆老母係藍屍，仔女就唔可以係黃屍？
咁好多連登仔都要被批鬥喇

又想批鬥同路人

黑警死全家

同意將焦點放番去915
但佢地明明一早知7月喺大陸有演出
咁點解又喺6月表態呢？

依個post啲智障真係快撚啲死好過

集會唱無盡 就變左係 supper既責任， 仲要出post老屈佢地係藍。 成班智障無獨立思考， 死撚左佢啦 屌佢老母

已經mark咗入清算list

推

我聽左metal大大話話十幾年

先唔講鐵樹咁重型既metal
Supper自己都好多首rock撚過其他band多多聲

竟然有人拎Sunny老豆黎講又唔fc

好啦講佢地番大陸出show
屌你 好多演唱會都係大半年前以上已plan好
個演唱會開唔開唔係佢地四個話晒事
有好多人跟佢地搵食架

幕後好多人都要生活架
取消左要賠錢條數點計？

佢地係Band界有人脈有地位唔係靠佢地敢言
係靠佢地真係有對身邊人投放感情
唔會由得啲Crew死

醒下吧
要屌都屌左啲護旗手先啦

仲有
大陸唔係個撚個都係屌香港人
好多人都有支持但唔敢出聲
呢個係環境同自身安全問題
但香港人仲有網絡發言自由點會理？
係咪都屌撚左先
屌你聽band既大陸人有好多都理解香港人
你叫Supper點同佢地割蓆？

而且係香港玩Band俾政府恰左咁撚多年
用下腦諗下都知佢地咩立場啦

你地咁樣只係不停為自己樹敵 好撚on9

你老母打乜撚野手呀
柒少陣啦
你冇撚老母比人屌呀

認真一問 表咗態就一世唔可以揾rmb?
你係反共定反人種？

你選擇性睇一兩樣點計？睇野得2點？